［文宣撚］巴士站文宣牆 全面進場！！！

小弟不才 唔識整文宣 但希望各位幫幫手
而家黨鐵日日收皮 好多市民焗住搭巴士
咁多時間做乜好？
梗係睇靚靚文宣
驚民意逆轉 比人屌破壞民生？
話比大眾聽邊個係真正兇手！一切都係政府所為！咪比佢spin去手足度
貼晒d關於地鐵假封站 每日真宵禁嘅資訊喺巴士站嘅廣告位 而家d人郁d等巴士等半個鐘 乜都睇得晒
巴士站文宣牆 全面進場

多多支持小店阿！

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要